陳同佳：要玩PS5，唔去自首了

管浩鳴有冇幫佢訂PS5?

佢係一個覺悟自省、願意承擔罪責的年青人

最近天氣都比較差啲﹐大家包容下

佳仔，打機無益，過黎幫叔叔打個飛機先，叔叔打完幫先幫你打

訂唔到ps5 無心情 唔去住